【IQ題】知唔知點解傅家俊會輸俾奧蘇利雲

第2頁開估

好簡單啫
傅家俊 - 奧蘇利雲
取名中頭字，
就會出現傅同奧，
唔難發現當中傅字係同負字同音，
而負亦有輸嘅意思，
所以傅蘇就會變為負奧
咁就解釋到傅家俊會輸俾奧蘇利雲

其實喺呢條IQ題入面，
傅家俊無論同邊個對決，都注定會輸，
關鍵就喺當中嘅「負」到

樓主好狡猾，專登提出奧蘇利雲做比較對象，
想令我地不自覺咁睇錯重點

呢題IQ題基本上就唔錯嘅，但略嫌有啲易，
希望樓主可以再接再厲啦！
加油！

鳩up大師

自動棄權

………………

唔知

因為傅家俊一叫佢個名就"oh, so you win" 大會以為佢棄權

秒